用緊FT IB 個D 你地肴唔肴?

佢地停得買盤
即係同Shitron間 Broker 有關係

一陣間Broker老破。。。。

想問經紀行D錢放係邊?

pish 1

pish2

ib世界第一

如果佢老破，可能大獲過雷曼

所以可以放心，就算仆街，大把人陪你

美帝有50萬存款保障

HK IB only 500k cover

我唔止50個係美帝

可以既話
我都唔想仆街

用匯豐囉 但要分10%profit比佢

股同現金夾埋有兩球起ib

50保障

大多數人唔會有呢個數

巴打肴唔肴

過埋呢一役都唔會再用 垃圾公司

每1分鐘就有60秒過去，好得人驚

唔係產品係港交所上市買賣先有50萬保障咩？
而家係劵商唔係銀行喎

50萬usd vs hkd既分別呀